有冇人知 之前東張西望介紹間米線鋪係邊

之前介紹過好多唔同色既米線
想試下

上水
粉嶺
New holiday 有講

傻仔先食米線

雲南記

網址:
地址: 粉嶺聯和墟聯興街11-15號地舖
電話: 23868999

傻仔先睇東張閪望

咁全港都傻仔啦

咁遠
但好唔好食?

Sick food bo econ bb

I don’t know wait your food review

跟TVB去食嘢死撚咗都唔知咩事

係

我覺得ok
都算大碗

價錢呢?
個個都荃灣 太子 深水埗

唔算貴
好多都3 40蚊左右
有免費醋飲

抵食喎

但間嘢唔多人食
驚佢執

冇理由喎
新假期出埋竟然無人食?

冇乜人咁
都幾靜下
可能依家好啲掛

荃灣名店 太子都排哂隊

唔通有伏?

個位入呀嘛